[急!!!]英文文宣工作都好重要!!

我見到幫手喺各區宣傳嘅文宣組都做得好好文宣更新得好快手
辛苦哂各區嘅巴打絲打
但係每次見到連儂牆企喺度睇同影相嘅都有唔少外國人
但係文宣大部分都係中文
英文嘅文宣係十分之少，甚至冇
有好多長期喺香港工作嘅外國人或者學生可能會唔知香港發生緊咩事
希望有巴絲打幫下手做英文文宣

Shame on Hong Kong Police

Push

呢個真~~

希望有巴絲打幫下手

推

英文文宣真係好少

我地要推上國際

齊上齊落

主攻twitter
副攻reddit

我哋都要俾長期喺香港嘅外國人知道香港嘅情況

Twitter 又好，咩方式都好 都要試下

香港加油

其實琴日London個快閃算做得好好我見好多唔同國家ge人都走過嚟想了解多d

希望喺外國讀書嘅巴絲打分享俾外國嘅同學仔知香港嘅情況

入面好多